<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[分类洗衣机 | 开心就购]]></title>
  <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/categories/xi-yi-ji/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/"/>
  <updated>2016-01-02T17:58:12+08:00</updated>
  <id>http://happyshopping.gitcafe.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[happyshopping]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Whirlpool/惠而浦 WG-F70821W 7kg滚筒洗衣机全自动 怎么样？质量好不好？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0020/"/>
    <updated>2015-12-27T10:55:24+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0020</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Whirlpool/惠而浦 WG-F70821W 7kg滚筒洗衣机全自动 怎么样？质量好不好？</strong></p>

<h2 id="section">总体印象：</h2>

<p>洗衣机外观漂亮，很大气，送货安装的师傅都很尽心，服务挺好的，而且比苏宁国美实体店便宜。洗衣机功能很多，全自动的操作很简单，可以快速洗还能中途添衣物，很方便，7kg家里用足够了，洗衣服声音很小，不过甩干的时候声音有点大。爸妈家一直用的惠而浦洗衣机，质量不错，所以自己也选了这个牌子的</p>

<p>1.用了再评的质量很好，而且划算，比实体店要便宜1000左右；2.卖家客服“纽约”态度很好，凌晨了不厌其烦地耐心讲解；3.物流很快，定了什么时候送达，就什么时间到达，而且入户真心很满意。安装也很及时，当天到达，当天就安装了，省心。</p>

<p><em>网友建议：（为了避免买到山寨假货，强烈建议到官方起航店购买）</em></p>

<h1 id="httpredirectsimbataobaocomrdwunionnojsfhttp3a2f2faitaobaocom2fauction2fedetailhtm3fe3dgluipiq4p252f26k0or252b252bh4tahddaadcqk9cd3r8zkwj252filltg5xficodxrtutgh9smdpiwxrc30rgx5xffx04tddwpqztsoxfgqlkjicwc7i6msqdeevczj3naybolcgtw252fsjffifvybawlow5jswaba253d253d26ptype3d10001026from3dbasick5ccfdb950740ca16cunbalimm0pmm1095813741229642946532450"><a href="http://redirect.simba.taobao.com/rd?w=unionnojs&amp;f=http%3A%2F%2Fai.taobao.com%2Fauction%2Fedetail.htm%3Fe%3DgLuipIQ4P%252F26k0Or%252B%252BH4tAHddaadcqK9cd3R8ZkWJ%252FiLltG5xFicOdXrTUTgh9sMDPIwxrc30rgx5xFFx04TddwPqZtsoXfgqLKJiCwc7I6msqdEeVczj3nayBoLCgTw%252FsJFfiFVYBawLOW5JSwaBA%253D%253D%26ptype%3D100010%26from%3Dbasic&amp;k=5ccfdb950740ca16&amp;c=un&amp;b=alimm_0&amp;p=mm_109581374_12296429_46532450"><strong>官方起航店</strong></a></h1>

<!--More-->

<p><img src="/images/blog_post_images/0020.jpg"></p>

<h2 id="section-1">更多评价；</h2>

<p>就是冲着惠而浦的品牌来的 洗衣机质量杠杠的.绝对的好用.我之前那台用了十几年了 还没坏过 不过太久了换也再换惠而浦！客服也很好服务态度很好！</p>

<p>现在使用的就是惠而浦4.5kg波轮洗衣机，14年的家庭高频率使用目前还在正常使用，质量真是好。看到有活动立马下单，换个新款用用。卖家发货快，货到后放了几天，客服服务很好。今天预约安装，回应很快，安装服务到户，很满意，等用了再追评。</p>

<p>第一次在网上购买大电器,担心物流运输途中会损坏,收到货后检查完好无损。通电后使用效果不错。而且一次买了2样,冰箱洗衣机,非常满意！物流也快，全5分好评！</p>

<p>宝贝很大气，很重很稳，做工精细，尚未开始使用，相信体验应该是不错的。功能真的是很丰富，看说明书都需要看一会儿，哈哈。</p>

<p>洗衣机外观漂亮，很大气，送货安装的师傅都很尽心，服务挺好的，而且比苏宁国美实体店便宜。洗衣机功能很多，全自动的操作很简单，可以快速洗还能中途添衣物，很方便，7kg家里用足够了，洗衣服声音很小，不过甩干的时候声音有点大。爸妈家一直用的惠而浦洗衣机，质量不错，所以自己也选了这个牌子的</p>

<p>洗衣机外观大气上档次，送货安装的师傅都很尽心，服务挺好的，洗衣机功能很多，全自动的操作很简单洗衣服声音很小，不过甩干的时候声音有点大。质量不错</p>

<p>还没拆开安装，不过看图片倒是挺漂亮的，公司同事建议买惠而浦的，他家冰箱洗衣机都是买的这个，据说质量挺好的，等过两天装上再追评。感谢客服曼哈顿的服务</p>

<p>宝贝很好，外形美观大方，使用方便，而且洗得干净。客服MM都很好，表扬小瑟MM，耐心周到。物流快，送货的大叔直送五楼，真是辛苦!</p>

<p>宝贝很给力，店家服务态度?，物流发货快！店家承诺抽奖一开始以为忽悠人，前两天突然通知我的号码中奖才发现这不是梦，良心商家，守信商家，赞一个！</p>

<p>商品外观漂亮，功能实用，很省水，奔着惠而浦牌子买的，确实物超所值，值得入手。
服务：感谢客服小瑟和纽约，服务态度一流，刚开始收到货有点小问题，但在两位的帮助下圆满的解决了</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Sanyo/三洋 WF710330BIS0S阿里智能7KG全自动变频滚筒洗衣机 怎么样？质量好不好？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0019/"/>
    <updated>2015-12-27T10:55:17+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0019</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Sanyo/三洋 WF710330BIS0S阿里智能7KG全自动变频滚筒洗衣机 怎么样？质量好不好？</strong></p>

<h2 id="section">总体印象：</h2>

<p>收到好几天了 自己安装的 机器很重 很有质感 外观很漂亮 质量也好 甩干的时候基本没有什么震动 之前测了一下 拿了一件领子很脏的衣服去洗 洗完后很干净 对于洁净度非常满意 是全自动的 而且快递是送货上门 很好 朋友都说买的太超值了 不像2000元的产品 下面晒晒图给大家参考下 喜欢的朋友干净下单 买到就是赚
使用了一段时间了 真心感觉不错 衣物洗的非常的干净 震动和噪音都非常的小 现在再也不怕洗衣服了 全自动变频洗衣机就是好 直接把衣服往洗衣机一扔什么都不用管 等着洗衣机帮您把一切都解决就可以了 自己安装的很多东西都不懂 一直麻烦橙子客服帮我解决 橙子客服也很耐心的帮我解答 真心的由衷感谢 很负责很专业的售后团队 买您家的真心没错 已经推荐给朋友了</p>

<p><em>网友建议：（为了避免买到山寨假货，强烈建议到官方起航店购买）</em></p>

<h1 id="httpredirectsimbataobaocomrdwunionnojsfhttp3a2f2faitaobaocom2fauction2fedetailhtm3fe3dkuq2k3252b8nwc6k0or252b252bh4tp2fq3ken170adcpazm7qvslltg5xficodxrtutgh9smdpiwxrc30rgx5xffx04tddwpqztsoxfgqlkjicwc7i6msqdeevczj3naybolcgtw252fsjffifvybbt252b4erl5yeqw253d253d26ptype3d10001026from3dbasick5ccfdb950740ca16cunbalimm0pmm1095813741229642946532450"><a href="http://redirect.simba.taobao.com/rd?w=unionnojs&amp;f=http%3A%2F%2Fai.taobao.com%2Fauction%2Fedetail.htm%3Fe%3DkuQ2K3%252B8nWC6k0Or%252B%252BH4tP2FQ3kEn170AdcPAzm7QvSLltG5xFicOdXrTUTgh9sMDPIwxrc30rgx5xFFx04TddwPqZtsoXfgqLKJiCwc7I6msqdEeVczj3nayBoLCgTw%252FsJFfiFVYBbt%252B4ERL5YeQw%253D%253D%26ptype%3D100010%26from%3Dbasic&amp;k=5ccfdb950740ca16&amp;c=un&amp;b=alimm_0&amp;p=mm_109581374_12296429_46532450"><strong>官方起航店</strong></a></h1>

<!--More-->

<p><img src="/images/blog_post_images/0019.jpg"></p>

<h2 id="section-1">更多评价；</h2>

<p>宝贝非常好，超出我的想像，外观美观很高大上，功能看起来很多，还没来得及装上体验，使用后再来评价。物流很给力也是出乎我的意料，还以为要等很久，结果下单后两天就送到家了，包装拆开来也是完好无缺，第一次在网上购买大家电，是一次很好的体验，这个洗衣机买的很值，超喜欢。</p>

<p>宝贝收到了，用了几次才来评价的，买之前还在担心质量问题呢，现在终于放心了，质量非常的好，比我在实体店看的还好，实体店2999的洗衣机的门子非常溥，而咱们这款比那个2999的门子厚多了，而且衣服洗的很干净，洗的时候很静音，变频就是好，甩干的时候几乎听不到声音，特意拿一件很脏的衣服去洗，洗完很干净的，这次是买对了，客服很好，服务很到位，百问不烦，物流也很快，三天就到了，售后也很到位，勉费上门安装的，而且告诉我怎么操作，总而言之，三洋大品牌质量信得过，外观很漂亮，服务人员也是高素质的，有要买的朋友不要犹豫了，敢紧下手吧，过几天我朋友要买，我还会来的，这次是我在网上买的最满意的一次购物，全五分，给一百个赞</p>

<p>到货迫不及待打开包装，第一眼高端大气，自己安装20分钟搞定，懒得找售后，太麻烦。带wifi功能真的很实用。没有像别人说的噪音严重，我觉得很好可以接受范围内。客服态度很好，发票和保修金卡已经收到。诚信商家，一百个赞??！
是正品，质量非常好，物流很满意，还送货上门，包安装，外观很漂亮，客服人员很耐心，值得信赖的店家。</p>

<p>满意100，逛遍了商场和苏宁，最终选择了淘宝，不仅价格便宜，服务周到，送货上门，专人安装，到货快！果断收藏了，可以推荐亲朋好友，而且宝贝功能强大，没有噪音，最新款哦！</p>

<p>收到货迫不及待打开包装，第一眼高端大气，自己安装20分钟搞定，懒得找售后，太麻烦。带wifi功能真的很实用。没有像别人说的噪音严重，我觉得很好可以接受范围内。客服态度很好，发票和保修金卡已经收到。诚信商家，一百个赞??！
是正品，质量非常好，物流很满意，还送货上门，包安装，外观很漂亮，客服人员很耐心，值得信赖的店家。
不好意思，确认晚了~！618活动买的，价钱很实惠。7KG的也足够用了。客服的态度很好，发货速度很快，物流也很快，想不到能那么快的就收到了。下雨天的，物流还给送货，真是很辛苦他们了！也是使用过之后才评价的，个人觉得真心不错！非常的满意！值得购买！</p>

<p>今天终于安装好，安装师傅还算可以，试用了一下，感觉还不错。
优点：安装简单，按说明书拆去后面4个固定螺栓，装好进出水管，调整好底脚即可；Wifi连接很方便，手机APP控制直观，还可以自定义洗涤程序，自由度非常高；整体运行声音不大；滚筒内设计有凸台，增加摔打的力度，有助于洗涤；价格很实惠！
服务：送货师傅态度很好，给上了楼，验了货，宝贝的质量很好，很满意，谢谢店家热情的服务，祝生意兴隆！</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[SIEMENS/西门子 WM10N1C00W 8公斤变频滚筒全自动洗衣机 怎么样？质量好不好？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0018/"/>
    <updated>2015-12-27T10:55:11+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0018</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>SIEMENS/西门子 WM10N1C00W 8公斤变频滚筒全自动洗衣机 怎么样？质量好不好？</strong></p>

<h2 id="section">总体印象：</h2>

<p>预售开始就一直关注这款洗衣机，熬了两次一点，也算是忠实粉了吧，洗衣机是双11凌晨拍的，中午就收到了?师傅第二天就上门了，用了几天了，确实是好东西，静音是惊喜，洗的也比原来的老爷机干净许多，客服总体还是很满意，双11那天比较忙回答问题慢了也表示理解，总之是比较满意的一次购物了</p>

<p>非常好的洗衣机，安静，带加温的，很喜欢中间的那个金圈，特别漂亮，安装的师傅也很专业。还有西门子的服务兼职太棒了，当天下单，当天收货，这速度，不服不行啊。还有客服，态度都非常好。是我这次双买到最满意的东西了。</p>

<p><em>网友建议：（为了避免买到山寨假货，强烈建议到官方起航店购买）</em></p>

<h1 id="httpredirectsimbataobaocomrdwunionnojsfhttp3a2f2faitaobaocom2fauction2fedetailhtm3fe3dbsdkgw5nrftudazjwhptwpnal8o4hv2g1252fcupqeyf15bwjvbnwmj7tno073kpeuuesayvrq7hvkewiweauvrm252bkhmnfx252f3dhwva9v2qhrugidf8vppzqmyxkrctgoub62rhckufj45mk3fcz7iahqa253d253d26ptype3d10001026from3dbasick5ccfdb950740ca16cunbalimm0pmm1095813741229642946532450"><a href="http://redirect.simba.taobao.com/rd?w=unionnojs&amp;f=http%3A%2F%2Fai.taobao.com%2Fauction%2Fedetail.htm%3Fe%3DbSdkGW5NRFTuDAZjWhpTWPNAl8O4Hv2G1%252FcUpqEyF15BWJVBnwmj7tnO073KpEUuesayvrQ7hvkEwiwEAUVRm%252BkhmNFX%252F3dHWvA9v2QHrugIdF8vpPzQmyxkRCTGouB62RhcKuFJ45mK3FCz7iahqA%253D%253D%26ptype%3D100010%26from%3Dbasic&amp;k=5ccfdb950740ca16&amp;c=un&amp;b=alimm_0&amp;p=mm_109581374_12296429_46532450"><strong>官方起航店</strong></a></h1>

<!--More-->

<p><img src="/images/blog_post_images/0018.jpg"></p>

<h2 id="section-1">更多评价；</h2>

<p>洗衣机外观很漂亮，装好后试了一下，效果不错，最满意的就是洗衣机的声音很小，夜里就不会吵了！好东西，价格又合算，好评！！！</p>

<p>洗衣机在11月12日一大早就到家了，真的很惊喜，是送父母的礼物，，家里的洗衣机不是全自动的，说实话很好看，搞得我好想再来一台。试用了一下，很满意，效果赞，德国品质，值得依赖。而且在双十一买很划算，喜欢的亲大可赶快下手。而且这家肯定是正品，和我姑姑家在商场买的一样，价格便宜很多。嘻嘻，开心。</p>

<p>非常满意的一次购物，客服二十三耐心的讲解服务，，赞一个。第一次在天猫买大件，心里还有些忐忑，但是真的很满意。东西质量没的说，大品牌，信得过，和店家描述的一致，功能款式和颜色与介绍的完全一样，安装师傅安好后试用一下，完全有种惊艳的感觉。物流快，售后和安装服务到位，很满意。</p>

<p>送来1个小时自己安装完毕。小试一下，西门子产品确实不错，各项指标都合格。脱水1000rpm，杯子水没较大震动。</p>

<p>西门子洗衣机已收货、安装、试运转。非常好的一款滚筒式洗衣机！外观漂亮，做工精细，质量好，噪音低。感觉比我原使用的海尔滚筒要强很多！功能也很强大，快洗分15’ 30’ 45’，洗涤温度，脱水转速都可以调整，用起来很方便。还有预约功能也很好，可以在你出外回来时或是早上起床的时候，洗衣程序刚好结束，可以马上晾衣服！</p>

<p>宝贝外观不错，有点遗憾的是打开包装后有水珠，这个问题去咨询卖家客服和西门子客服，都说是正常现象，是出厂试机留下的，只要西门子售后调试没问题就可以，本人不在家，朋友帮我收的机器，东东不错。等我回家找售后调试试用后再来追评！</p>

<p>宝贝双十一之前预定的，评论有点晚啦，付款是抢到一个锅，还没有送到，客服说确认收货7到10个工作日赠品寄出，不知道什么时候能收到，送货师傅很辛苦，安装师傅很负责任，就是换了个水龙头收了120，宝贝很漂亮，很喜欢，挺好用的，不知道后续工作状态是否会和现在一样很期待追加我会继续看它表现</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Royalstar/荣事达 WT810SOR家用8公斤大容量全自动省水波轮洗衣机 怎么样？质量好不好？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0017/"/>
    <updated>2015-12-27T10:55:07+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0017</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Royalstar/荣事达 WT810SOR家用8公斤大容量全自动省水波轮洗衣机 怎么样？质量好不好？</strong></p>

<h2 id="section">总体印象：</h2>

<p>不好意思，一直忘了评价，活动价格买的,很实惠,用大腿想也知道比实体店实惠,本来不敢在网上买这种大件货物的,后来因为价格实在优惠,就忍不住拍下了,没想到物流公司的小哥,还真的送货上门,我们这可是偏远的农村啊,是那个日日顺物流,看深圳卫视极速前进广告的那个物流公司,没想到送到我们这来了…安装客户那个用心啊,还没装就打电话让我耐心等待,装好了也打过来问下是安装师傅态度是否可以,让我如果有问题第一时间给他们打电话…我好像很啰嗦,只是觉得这样实惠的宝贝,应该给大家多推荐一下,希望卖家生意兴隆!!!</p>

<p><em>网友建议：（为了避免买到山寨假货，强烈建议到官方起航店购买）</em></p>

<h1 id="httpredirectsimbataobaocomrdwunionnojsfhttp3a2f2faitaobaocom2fauction2fedetailhtm3fe3dyuhecumaaxbudazjwhptwmlfac3dzyxlyskmw252bvdn4bbwjvbnwmj7tno073kpeuuesayvrq7hvkewiweauvrm252bkhmnfx252f3dhwva9v2qhrugidf8vppzqmyxkrctgoub62rhckufj45mryf1hie1cha253d253d26ptype3d10001026from3dbasick5ccfdb950740ca16cunbalimm0pmm1095813741229642946532450"><a href="http://redirect.simba.taobao.com/rd?w=unionnojs&amp;f=http%3A%2F%2Fai.taobao.com%2Fauction%2Fedetail.htm%3Fe%3DyuhEcuMAaxbuDAZjWhpTWMLfAC3dZYxlyskmw%252BVDn4BBWJVBnwmj7tnO073KpEUuesayvrQ7hvkEwiwEAUVRm%252BkhmNFX%252F3dHWvA9v2QHrugIdF8vpPzQmyxkRCTGouB62RhcKuFJ45mrYF1hiE1CHA%253D%253D%26ptype%3D100010%26from%3Dbasic&amp;k=5ccfdb950740ca16&amp;c=un&amp;b=alimm_0&amp;p=mm_109581374_12296429_46532450"><strong>官方起航店</strong></a></h1>

<!--More-->

<p><img src="/images/blog_post_images/0017.jpg"></p>

<h2 id="section-1">更多评价；</h2>

<p>工精美，外观很漂亮，大小也很合适！质量超好、颜色很漂亮，、舒适大方、值得拥有！款式大方新颖、也很喜欢，质优价廉，货真价实、性价比高！包装精美、整体感觉非常满意！发货及时、服务一流！生意兴隆、财源广进！真诚合作、来日方长！</p>

<p>洗衣机收到了，真的是好大的惊喜呀，这么便宜的价格能买到这么好的东西真是好极了，满意的</p>

<p>不愧是大品牌，质量杠杠滴，非常好，高大上的感觉。比那什么鹅好多了。服务热情诚恳，值得拥有。</p>

<p>东西很好，快递送来的时候完好无损！特别说明一下，快递速度真的好快，双十一下单，十二号下午就给我送来了！很惊喜啊！机子的质量还是可以的，插电空转测试了一下，声音不大，比家里那台双桶的老式的声音要小的多，不过具体怎么样还没真正使用，只是新房装修的，先屯着货，回来实际使用之后再来详细评价，为后来者做个参考！现在只等着售后那边核对双十一的资格，等着把赠品和发票发来了！</p>

<p>质量不错，各个功能使用也正常，就是好像功能键反应稍微慢了一点，大概4，5秒左右。总得来说挺好的，这次买这个荣事达的洗衣机，是因为我8年前买了一个荣事达半自动洗衣机，现在我妈还用着呢，好品牌，值得信赖</p>

<p>超级棒，第一次在天猫买大型家电，没有让我失望，外观很好，质量很好，服务很好，物流也很好。用起来也很方便。</p>

<p>对荣事达牌子的家电很少了解，自从那天决定买这个洗衣机开始就开始网上疯狂的搜索，价格公道，质量口碑也是不错的。所以就买了，真的不得不夸下送货的师傅，好的是没话说，帮我家里的洗衣机搬好还教我们怎么用，唯一不足的是厂家人员没过来送货，不过也是能理解的，毕竟那么远，洗衣机外观大方，用起来也比较简单，适合家里的长辈用，这个洗衣机1000多真的是便宜</p>

<p>以前一直不敢在网上买大件的家电产品，怕有问题，没想到这次买的洗衣机非常好，机子质量很好，售后也很好。安装好后就马上试了，声音不大，力量很足。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Sanyo/三洋 XQG70-F11310BSZ 7公斤精变频全自动滚筒大容量洗衣机 怎么样？质量好不好？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0016/"/>
    <updated>2015-12-27T10:54:57+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/0016</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Sanyo/三洋 XQG70-F11310BSZ 7公斤精变频全自动滚筒大容量洗衣机 怎么样？质量好不好？</strong></p>

<h2 id="section">总体印象：</h2>

<p>首先说发货速度真快，第二天就上门送货，预约安装师傅，第二天就上门安装，认真给讲解、调试，试用后没有噪音，的确是一台超具性价比的智能滚筒洗衣机，感谢客服和工作人员的帮助。从购买到收货，都比较顺利，能洗很多衣服，质量也是杠杠的，还没有声音，必须五星！也祝贵店生意更加火爆！！</p>

<p>非常满意…质量很好，买了3台了，每台都很满意，服务也是非常的好…物超所值…特别的满意，洗的很干净，特别喜欢，一如既往的来这店光顾！</p>

<p><em>网友建议：（为了避免买到山寨假货，强烈建议到官方起航店购买）</em></p>

<h1 id="httpredirectsimbataobaocomrdwunionnojsfhttp3a2f2faitaobaocom2fauction2fedetailhtm3fe3d9snrqlokdcy6k0or252b252bh4tbozsjnrnz0xkhdz7qucp22lltg5xficodxrtutgh9smdpiwxrc30rgx5xffx04tddwpqztsoxfgqlkjicwc7i6msqdeevczj3naybolcgtw252fsjffifvybapg00dx5hgga253d253d26ptype3d10001026from3dbasick5ccfdb950740ca16cunbalimm0pmm1095813741229642946532450"><a href="http://redirect.simba.taobao.com/rd?w=unionnojs&amp;f=http%3A%2F%2Fai.taobao.com%2Fauction%2Fedetail.htm%3Fe%3D9snrqlokDCy6k0Or%252B%252BH4tBozSjnrNz0xKhDZ7QUCp22LltG5xFicOdXrTUTgh9sMDPIwxrc30rgx5xFFx04TddwPqZtsoXfgqLKJiCwc7I6msqdEeVczj3nayBoLCgTw%252FsJFfiFVYBaPg00dx5hggA%253D%253D%26ptype%3D100010%26from%3Dbasic&amp;k=5ccfdb950740ca16&amp;c=un&amp;b=alimm_0&amp;p=mm_109581374_12296429_46532450"><strong>官方起航店</strong></a></h1>

<!--More-->

<p><img src="/images/blog_post_images/0016.jpg"></p>

<h2 id="section-1">更多评价；</h2>

<p>三洋老品牌值得信赖 收到洗衣机后爸妈很满意。银色的外观，上看起来样子也显得非常高大。机器运行起来之后发现声音还很小，效果也挺好的，洗的很干净。在家里试着用了一次标准洗，操作上要比家里原先的旧洗衣机简单很多，一键搞定。</p>

<p>洗衣机质量非常好，比想象中要大，外观高端大气上档次，看着就结实。</p>

<p>给公公婆婆买的，他们说很好，操作简单，适合老人家用，容易操作，灰色，高端大气，35分钟快速洗，也洗的很干净了，谢谢店家，提供这么好的产品啊，价廉物美，物超所值！
物流也很给力。
公公婆婆自己装的，装的有问题，洗衣服的时候，脱水会跳舞，一直跳，打了售后电话，很快就过来给做了调整，现在声音很小，好用！服务态度也很好！买家电最怕售后服务差了，这会放心使用吧！谢谢！谢谢啦！</p>

<p>洗衣机收到了，感觉很惊喜。很开心。洗衣机质量很好，看上去挺上档次的样子。有图为证哦。洗衣机毫无色差，外观和展示图没有差别，银灰色的外壳非常洋气，质量也不错，估计用那么大几年不成问题。这是第三台了，爸妈、公婆两家各送一台，弟弟是新房装修完了，还打算送一台。感觉这款洗衣机最大的优点是变频电机噪音小。按键很清晰，内部的转筒也很干净，感觉水珠滴在上面有一种特别的清新感，门四周密封也特别严实，以后还会再来你家买东西的。。。。</p>

<p>周五拍的，周日就送到家了。而且上门安装、调试都是一天搞定。图片不上了，和卖家上传的一样，高端大气上档次。聚划算拍的，比商场里便宜很多，质量都是杠杠的，准备再入手一台送给父母</p>

<p>收到洗衣机后爸妈很满意。银色的外观，上看起来样子也显得非常高大。机器运行起来之后发现声音还很小，效果也挺好的，洗的很干净。在家里试着用了一次标准洗，操作上要比家里原先的旧洗衣机简单很多，一键搞定。开机以后可以说基本不用管。一次可以洗很多件衣服，一般的家庭肯定是够用的了。感觉也轻松很多，总的来说还不错。我觉得这次网购的性价比很高，比在电器城买要方便很多。虽然之前对三洋这个品牌不是很了解，但听了老爹的意见果然没错算是一次愉快的购物经历。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
