<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[分类文章 | 开心就购]]></title>
  <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/categories/wen-zhang/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/"/>
  <updated>2016-01-02T17:52:50+08:00</updated>
  <id>http://happyshopping.gitcafe.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[happyshopping]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[微信转发文章赚钱是真的吗？]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/b002/"/>
    <updated>2016-01-02T16:18:45+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/b002</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>这几天流行一种微信上就可以挣钱的项目，而且只需要在微信转发文章分享到微信朋友圈就可以挣钱，而且，一天可以轻松赚几十元。如果你也想在空闲之作挣点外块，我就教大家如何利用微信转载文章来赚钱。</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_a.jpg"></p>

<p>微信转发文章赚钱的的软件有很多，像微转，转客，转吧等有很多。不过，哪个真哪个假这个我还真不知道，全靠自己去操作试下，看能不能提现。<!--More-->常见的微信转发文章赚钱的软件如下：</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_b.jpg"></p>

<p>我们在做这个项目的时候，最好百度搜索一下看是真的还是假的，这也是希望我们的付出能得到回报。据说这些转发类的邀请一人得0.5元，1级好友40%提成，2级好友20%提成，文章每被点击一次5分钱，上不封顶，10元提现。</p>

<p><strong>下面教大家微信转发文章赚钱应该如何操作，以微转联盟为例：</strong></p>

<p>第一步，用微信扫描下面二维码，用手机注册个帐号，如下图：</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_c.jpg"></p>

<p>第二步，点击关注后，看到右下角有个客户端点击一下，可以下载APP到手机上，也可以直接点击开始赚钱和我要收徒。</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_d.jpg"></p>

<p>第三步，用手机号注册一个帐号，验证短信，然后登录帐号</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_e.jpg"></p>

<p>第四步，选择你感兴趣的文章，别人一般都喜欢看的内容</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_f.jpg"></p>

<p>第五步，把文章分享到朋友圈，然后就着挣钱吧，别人只要阅读一次就是五分钱。</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b002_g.jpg"></p>

<p>到此，微信转发文章赚钱的方法就和大家讲完了。在此还是要提醒大家一下，网上挣钱有风险，好多是骗钱的，也有一些是骗你时间的。所以，不管做哪个项目挣钱，大家最好找个安全可靠，有诚信的才可以的。只要做好，一天挣几十元的外块也是不错的。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[手机做淘宝客可以日赚百元的六种方法]]></title>
    <link href="http://happyshopping.gitcafe.io/blog/b001/"/>
    <updated>2016-01-02T16:18:34+08:00</updated>
    <id>http://happyshopping.gitcafe.io/blog/b001</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>一说日赚百元，好多朋友可能又得说我是标题党了。也罢，不解释。此篇文章纯属菜鸟教程，人人都能看懂，人人都可以利用手机做淘宝客，日赚百元我不承诺，靠你自己去努力！</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b001_a.jpg"></p>

<p>文章标题我写的是保底日赚100元，文章一开头就说不保证大家能保底日赚100元，有点矛盾了。不过 ，我说的也是事实，因为不管什么，都有人做的好，做的不好。为什么别人能日赚百元，你不能呢？</p>

<!--More-->

<p>好了，不扯了，可能有好多朋友不知道淘宝客是什么，还有好多朋友不知道手机上怎么做淘宝客，因为他们见过淘宝客都是在电脑上操作的，手机上也可以做淘宝客吗？朋友，不用怀疑，邵连虎是不会骗你的，继续往下看吧。</p>

<h2 id="section">先给大家说下淘宝客是什么：</h2>

<p>淘宝客的推广是一种按成交计费的推广模式，淘宝客只要从淘宝客推广专区获取商品代码，任何买家（包括您自己）经过您的推广（链接、个人网站，博客或者社区发的帖子）进入淘宝卖家店铺完成购买后，就可得到由卖家支付的佣金。简单的说，淘宝客就是指帮助卖家推广商品并获取佣金的人，这个购买必须是有效购物，即指确认收货。</p>

<h2 id="section-1">给大家下手机上怎么做淘宝客：</h2>

<p>在手机上做淘宝客的方法好多人都不知道，不过也有的，只是一般人不知道而已。既然文章说了保底日赚百元，我就给大家说几种可以日赚百元的方法，但是，还得靠你的坚持才可以。</p>

<h3 id="app">1，淘宝联盟手机APP</h3>

<p>前些天我看到淘宝联盟推出了手机APP，听说可以做淘宝客挣钱。看到后，我也在第一时间体验一下淘宝联盟的APP。发现一些功能还是非常不错的，简单，方便。给大家看下淘宝联盟手机APP的截图，如下图:</p>

<p><img src="/images/blog_blog_images/b001_b.jpg"></p>

<p>上面给大家戴的是一张淘宝联盟APP产品推广的页面，可以分享到微博，QQ空间，微信朋友圈等，还有复制链接和二维码图片的功能。也就是说，你只要下载了淘宝联盟APP就可以把产品分享到这么多的平台，别人通过你分享的链接购买了商品，你就有提成。简单吧，我相信大家都会操作的。</p>

<p>当然，光说推广产品容易，可是有几个人会买你的产品呢？有些人啥也不懂，以为只要把产品发布了就会有人买。大家在发布产品广告的时候，一天几个就可以了，分开时间分享，不要几秒钟就分享好几个，恨不得怕别人看不到似的。所以，大家一定要顾及别人的感受。</p>

<p>光发布产品没有人看到也是不行的，我的邵连虎博客分享了三十种微信加粉丝的方法，大家只要看下找几种适合自己的方法，经常加人，然后在朋友圈推广产品就可以了。当然，你也可以利用公众号来吸引用户，偶尔宣传一下淘宝联盟的产品。日赚百元，真的不是那么容易，也不是人人都可以做到。方法告诉你了，修行就在于大家自己了。</p>

<h3 id="section-2">2，手机网站做淘宝客</h3>

<p>手机网站不知道大家知道不，以前是几乎没有，然而现在一些PC（电脑上的网站）都有了手机网站。前些天我给客户制作了一个淘宝客网站，网站上有个手机版的。可是，这个手机版的不太好看，最终又换了一个模板才把客户的手机版淘宝客网站给做好。</p>

<p>这个手机网站和PC上的网站的数据是同步的，也就是说，你要想更新手机网站上淘宝客的产品，只需要在PC网站上更新就可以了。而且，还可以自动采集信息非常的方便。手机网站上也是一样的，大家只要点击手机上的产品就会自动跳转到淘宝客链接，别人购买了你就有提成。</p>

<p>手机网站比淘宝联盟好一些，因为手机网站上的产品多，全，方便，而且还是一个独立的网站。现在使用手机的人是越来越多了，我们就需要一个手机淘宝客网站来推广淘宝客产品。以前，我以为淘宝客网站只适合电脑上用的，手机上谁会买你的产品呀。不过，我发现我错了，哪里人多，我们就要上哪里推广。</p>

<h3 id="section-3">3，自媒体做淘宝客</h3>

<p>淘宝客网站非常的多，可是，一般人都不上这些网站购物，除非是一些有名的淘宝客网站。以前有名的淘宝客网站像美丽说，蘑菇街等有很多。不过，现在这些平台都开始转行了，不做淘宝客了，因为淘宝联盟管的太严格了吧。</p>

<p>大家也听说过许多购物被骗的事，所以，一般人都不敢轻易到一个陌生的网站去购物，他们生怕自己的钱会被这个网站给骗了。这也就是为什么许多淘宝客挣不到钱的原因。许多用户防骗意识越来越强，他们宁愿不买，也要防止被骗。</p>

<p>所以，解决了用户信任问题，你的淘宝客才可以赚到钱。自媒体是什么，有些朋友如果不明白可以百度搜索一下。就像我的邵连虎博客一样，我就是一个自媒体，我以自己的真实姓名在网络上发展，大家都比较信任我。而且，我已经在网络混了四五个年头了。大家信任我，我分享的淘宝客链接客户也买购买。</p>

<h3 id="section-4">4，利用微信公众号做淘宝客</h3>

<p>许多朋友都有自己的微信公众号，不过，好多朋友的公众号都不能申请广点通来赚钱。广点通我以前听别人说过，利用这个挣钱的，像是投放广告的吧。不过，我没有弄过，也不了解具体的过程，反正就是一个的微信公众号是申请不了的，更别说挣钱了。</p>

<p>许多朋友的微信公众号粉丝也不少，就是不知道如何挣钱，接广告吧，也接不到几个。然而，大家就可以运营一个公众号，把粉丝给加上来，然后大家就可以在微信公众号的文章中加入一些淘宝客产品的链接就可以了。这样，用户在看文章的过程中就可以看到广告，有可能就会购买产品，你就有钱拿了。</p>

<h3 id="app-1">5，利用手机APP做淘宝客</h3>

<p>淘宝联盟有一种利用APP推广的方法，可是，这个方法得有应用市场的下载地址才可以。对于个人来说，自己制作的APP是不能成功提交到应用市场的。所以，这种方法对于我们个人来说是没用的。不过，大家却可以利用自己制作的手机来推广淘宝客产品。</p>

<p>现在，有很多第三方手机APP制作平台，还有卖手机APP源码的，大家就可以制作一个手机APP。手机APP大家不能纯粹的是卖产品的，那样就没有意思了。大家可以利用这个APP发布一些新闻，搞笑类的信息来吸引用户，然后把淘宝联盟的产品放在用户能看到的地方就行了。</p>

<h3 id="section-5">6，利用色流方法做淘宝客</h3>

<p>这个方法在最后说，也就是说明这个方法是最好，最有效果的一种方法。这种方法我相信只要做网络的朋友都用过，也都知道吧。只不过这种方法有点不好，就是以欺骗的形式做的淘宝客。其实，这里的骗只不过是骗人的感情而已，不是骗别人的钱财等，所以大家放心。</p>

<p>以前，我在微信中没事就玩摇一摇，经常摇到一些诱人的美女，一看头像还得叫加他的QQ号才可以联系她，我一看这样的就是打广告的，也肯定是骗人的。而且，还有一些微信附近人，漂流瓶等都有很多以色诱惑男人加微信的帐号，这些人多数都是打广告卖东西的。</p>

<p>你也可以弄一个微信号，弄一张真实的，诱惑点的美女头像。然后每天就是摇一摇，看看附近的人，你会发现，你一天就可以很容易有几十人加你的号。时间长了，你的微信好友就多了，你就可以分享淘宝客的产品来挣钱。当然，你分享的产品最好也是男人用品。</p>

<p>利用手机做淘宝客的方法有很多，以上是我感觉最常用，最好的六种方法。至于哪种好，哪种不好，大家自己选择到个适合自己的方法。大家认准一种方法，经常操作，我相信只要你不断的研究，总有一天你也可以利用手机做淘宝客日赚百元！说再多也没有意思，一切只有做了才有结果，加油吧！</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
